{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044217",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=72897&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "초원의집펜션"
    },
    "text": "このペンションは200坪の広い庭園を持っており、家族や団体の集まりと一緒に美しい思い出を作ることができる場所です。 休息が必要な旅の途中、ここで快適な思い出を作ってみてください。 周辺には東幕海岸、石母島、普門寺などがあり、観光にも最適です。 客室をご利用の上、清掃点検のため30分前にチェックアウトしてください。 ペンションをご利用の際は、必ず退室前に客室の鍵を返却してください。 無料Wi-Fiが提供され、すべての客室は禁煙です。 駐車は可能ですが、送迎は不可能です。 ペンションには駐車場があり、消火器と一酸化探知機、煙感知器を保有しています。 バーベキュー施設があり、炭とグリルを利用する場合、20,000ウォンの費用が発生します。 バーベキュー場所と利用時間には制限がなく、現地決済が可能です。 最大人数を超える場合は入室できず、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。 客室内のペット同伴は制限されます。実際と異なる場合があります。 利用施設の紛失や毀損は利用者に責任がありますので、ご注意ください。 客室内での火災危険物質である火薬や爆竹などの使用は禁止され、ゴミは分離して指定された場所に捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの庭園は何坪ですか？",
            "answer": "このペンションの庭園は200坪です。"
        },
        {
            "question": "このペンションでは何をすることができますか？",
            "answer": "このペンションでは家族や団体の集まりと一緒に美しい思い出を作ることができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には東幕海岸、石母島、普門寺などがあります。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの際に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "客室をご利用の上、清掃点検のため30分前にチェックアウトしてください。また、退室前に客室の鍵を返却してください。"
        },
        {
            "question": "ペンションで利用できるWi-Fiの料金はかかりますか？",
            "answer": "ペンションでは無料Wi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "ペンションには送迎サービスがありますか？",
            "answer": "ペンションには駐車場がありますが、送迎は不可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューをする場合、費用や利用可能な時間に制限はありますか？",
            "answer": "バーベキュー施設があり、炭とグリルを利用する場合、20,000ウォンの費用が発生します。バーベキュー場所と利用時間には制限がなく、現地決済が可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ペンションには消火器と一酸化探知機、煙感知器が備えられています。"
        },
        {
            "question": "ペンションで未成年者は利用できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペンション内でペットを飼うことはできますか？",
            "answer": "客室内のペット同伴は制限されます。実際と異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損は誰の責任ですか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者に責任がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室内で火薬や爆竹などの使用は許可されていますか？",
            "answer": "客室内での火災危険物質である火薬や爆竹などの使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの情報は変更される場合がありますか？",
            "answer": "上記の情報はペンションの事情により変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンに客室料金は変動しますか？",
            "answer": "オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 420,
        "QA": 583
    }
}